學術台台友致連尼住的一封信

致連狗：

神秘撚有個獨立專區可以淨睇愚蠢低能嘢，但學術台台友就被逼要睇埋神秘台啲低b文章，學術台本身就數撚、理科撚居多嘅，排斥愚昧，甚至好多台友係無神論。

個垃圾壇本身已經好低質，將學術台同神秘台痴埋更加係令變得更冇學術性，神秘撚將一切事件歸究於風水、玄幻，無視現實狀況嘅真正因果，例如打風就話香港國運唔好，講啲同天氣系統完全無關嘅嘢，九唔搭八嘅思維充斥住班神秘撚。

唔講咁多，正常有腦都明學術台幾憎班神秘撚，強烈建議將神秘台獨立隔離，還翻個清淨純粹嘅學術台畀大家。

風紀委員會仝人

神秘撚=學術台毒瘤，不斷繁殖越嚟越多，大部份係來自感情台嘅冇腦mk

神秘撚=非理性
學術台=理性 邏輯分析
有本質差別

神秘撚理論總結：亂噏廿四+再補翻句你證明唔到冇

你學術？

根據E=MC2

魔力(E power) =Mass乘光速二次方，可見魔力同質量之間可以互換，即係質量越大，魔力越多。

質量可以簡單地代入至人體嘅肌肉密度/脂肪數量，質量越大嘅人擁有越多魔力。

所以大隻佬>肥仔>排骨MK，可以得出有腹肌宅男嘅魔力>冇腹肌MK

女人由於天生只能肌肉成長性低，魔力少，所以冇潛力做魔法師，留翻喺屋企洗衫做家務比較適合佢地。

結論：肌肉男應統治世界